突然之間，這種通常是甜蜜的浪漫愛情就有了一種奇怪的有毒動力。 《吉爾莫女孩》每集排名|Constance Grady | 2020年10月6日|Vox 
 《午餐盒》講述了兩個通過食物交流的人之間的浪漫故事。 10部美食電影|艾麗莎·威爾金森| 2020年9月25日|Vox 
 十月有新的小說等著你，有適合寒冷黑暗之夜的懸疑小說，也有讓你心情愉悅的浪漫小說。 書多如牛毛，從芬蘭的湯姆到梅根·拉皮諾埃，特麗·施裡肯邁耶，2020年9月19日，華盛頓刀鋒報 
 雖然它可能有一些浪漫，但它並不吸引普通的千禧一代，他們正準備成為數百個非營利組織的下一代捐贈者。 非營利組織如何迎合千禧一代，並重新思考為年輕一代舉辦的慈善晚會|瑞秋·金| 2020年9月7日|財富 
 說到浪漫，很多人都認為自己有一種“類型”，而且他們也知道是什麼類型。 你的浪漫理想並不能預測你未來的伴侶是誰-第88期:愛與性|Alice Fleerackers | 2020年8月5日|Nautilus 
 桑茲與這位木匠有過一段當時不光彩的戀情，有傳言說她懷了他的孩子。 紐約最悲劇的鬼魂喜歡極簡瑞典時尚|Nina Strochlic | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 三週前，24歲的佐伊·薩格出版了她的第一部小說《少女在線》，這是一部青少年愛情小說。 來見見佐拉——這位新書銷量超過J.K.羅琳的新手作家露西·斯科爾斯| 2014年12月11日|每日野獸 
 女孩們在同一個圈子裡跑(棕欖也在《浪漫之花》裡)，這個團體正在尋找一個吉他手。 朋克搖滾第一夫人談論Justin Jones | 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 這就是電影中偶發而緊張的浪漫情節處理失敗的地方。 皮塔隊還是蓋爾隊:為什麼“飢餓遊戲”三角戀毀了“嘲笑鳥(上)”凱文法倫2014年11月28日|每日野獸 
 但不把人寫成人，而是把導彈和機器寫成人——有感情、有爭論、有浪漫——是很有趣的。 《叛逆者:老羅伯特·唐尼談他的經典電影，兒子與毒品的鬥爭，和比爾·考斯比》2014年11月26日 
 這不過是一次簡單的差事和散步，然而她卻覺得自己沉浸在一次冒險的浪漫之中! 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 聰明而富有想象力的頭腦把它編織成浪漫，使它的色彩在充滿靈感的幻想的陽光下更加鮮豔。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 他們一生的羅曼史被廣為傳頌，這大大增加了人們對他們的興趣，使他們受到歡迎。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 一種動物的浪漫情懷在她心中激起，她開始感到強烈的興奮。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 他是軍隊中最勇敢、最勇敢、最無畏的軍官之一，他的冒險幾乎接近於浪漫。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾